[拳願]如果加納冇用龍彈係咪會贏黑木

境界唔同 點都會輸

用絞技寢技已經贏左，係都要用站立技唔知做乜勁